警察：喺眼受傷嗰位女士主動報警前唔會拘捕佢

Source: 警察四點記者會之誠實豆沙包

有無人聽到呢句？

點解要拘捕佢

屌你老母
即係一報警就拉得啦?

非法集結

即係報警就會拘捕報案人黑警up乜9？

大把理由啦，非法集結、暴動...

屌你老母
恐嚇

這就是法律
先打壓加害人 再建立自己既正當性
同欺凌強姦一樣下賤

則係要脅佢姐，同狗講人性真係冇撚用

屌你老尾啫係恐嚇人叫個女仔唔好報警啦

原告變被告

黑警都痴撚線.....

即係警告義士咪篤灰
一篤灰就攬炒

人地做急救 犯咩撚野罪
全世界睇撚住 即管去報 我唔信黑警夠擔拉人

根本黑警自己知道開槍射頭嚴重違規同刑事責任，所以唔想事主主動追究。

我又唔明啦⋯ 假設個女仔有罪（非法集結咩都好）

點解警察可以話 佢唔報警就唔拉？

佢跟咩指引⋯

係咪所有疑犯唔報警就唔拘捕？

定其實受重傷就唔會即係拘捕？

威脅？

警察：喺眼受傷嗰位女士主動報警前唔會拘捕佢
佢係邊個?狗知邊個射布袋彈?定佢喺指少女啊??

七警案，畀人打果個都畀人告

Cls

恐嚇囉而家

講到明報警就拉

有冇法律界既人講下咩係非法集結
一班唔識既人係同一個地方定一班識既人係同一個地方係非法集結

梗係中左彈個少女
你以為佢會查差人呀？

好撚仆街

報驚前
報驚後

記者好似係問其他人報案會唔會拉
佢答落口供前唔會拘捕

推

意思係：一報警/投訴=即拉

有睇4點live

49:10 開始睇

個女士報警肯定會受到二次傷害
班死黑狗問佢野果時肯定不斷笑佢 話佢做咩要走出黎 抵撚死啦無左隻眼 咩咩柒柒咁
我地有d咩方法可以避免呢件事發生

根據《公安條例》第18條「非法集結」罪規定，凡有三人或多於三人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。

我意思係popo已經查清邊個射嘅
一日未有人報警一日都當件事佢也撚都唔知

我唔係法律JJ
班狗的確有權拘捕
但佢地用槍射眼又有冇問題呢

係咪應該要多謝你？

不嬲以受傷來拉人

好簡單 要佢交出當晚係警署負責渣槍既警員名單

就係咁多

屌 黑警無恥程度原來係無底深潭

警方是咪on鳩

刑事罪你就拉啦
而家係：你唔好告我啊！你唔告我，我就唔告你！
黃藍絲都唔討好，請主力文宣。

其實佢係first aider黎......

女仔本人唔告
法律界義士律師代佢告香港警察得唔得 ?

點樣可以保護到佢

[緊急分析]法！不！責！眾！

有幾個first aid一樣俾人告緊暴動罪wo

而家=叫你唔好搞事

Frost aid 都拉？ on9?

快d叫first aider唔好報警
一報就拉9佢

基本上有三個人，公安叫你走你仲唔走已可告非法集結，就算最後告唔入，拉你坐 48 小時臭格，上庭嗰啲都有排煩

點會攬炒 實話合乎情況 然後原告變被告

講真，狗告唔告女仔我唔肯定。但我知道，告左嘅話，你狗總唔使開記者會了。

好似係講 落口供前唔會拘捕

常人邏輯apply唔到落黑警到架喎⋯⋯

你老母正冚家剷

香港政府唔會理
如果係理，打救援人員已經=犯下反人類罪行

Btw都無乜分別

佢地無法無天架 真係夠撚膽架

On9黑警

屌你老母咩，殺人犯拉受害人

刑事原來要報警

公開地恐嚇

黑警制訂法律？

軍政府confirmed

夠薑咪拘捕

報警返而要被拘捕

黑警死全家

恐嚇呀而家 屌你老母

即係咩
唔報你射盲人隻眼
你就唔拉
忽左

屌班恐怖分子
以法治港
痴線

夠啦，點解要繼續聽班低智，低情控既垃圾講野？仲要熱烈討論，你地醜唔醜？

始終要有關鍵證人，黑警宜家就係要嚇怕當事人。

正解

on9

我係個女仔真係唔撚驚呀, 都冇左隻眼, 仲唔同你玩大佢

唔驚警署強姦？

屌推

佢試下拘捕囉 我相信唔會再圍警署

姐係一報警就拉
叫人點夠膽

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

姐係報警就拉 射盲你之後再拉鳩你

有無律師可以幫到哩d被無理拘捕既義士，邊條法律可以幫到佢地原告變被告，對哩個社會感到好無助。

食左誠實豆沙包做下午茶?

狗

一定要勇敢企出黎告佢地班仆街

而家個女仔全香港有良心既都望撚實攬鳩緊佢, D黑警試下搞鳩佢丫, 搵個有知名度有能力既人同佢報警根本唔撚驚, 建議何韻詩+鄺仔, 和理非神級組合

叫佢唔好唸住告黑警謀殺

同意

而家警察係謀殺

即係叫妳硬食，一報警就拉人，咁妳報唔報呀，黑警真係賤到無可再賤

打盲眼係違反酷刑條例。

成班人一齊陪佢報警得唔得

黑警信得過豬乸會上樹

我係個女仔會照報, 大把人支持我, 而家關鍵係個女仔一定唔可以驚, 要有勇氣

淋病惡毒到俾氹人哋踩

我覺得係嚇緊女手足，但如果只係提交醫療報告證明槍傷是否ok?

咩歪理？

報 一定要報！

食屎啦仆街黑警

仆你個街

呢個“佢”係邊撚個？唔該講清楚
“佢”係咪指個受害者？
食屎啦你，如果係講緊爆眼姐既，即係比差狗打仲要比人拉，原告變被告

香港人 醒未 真係要有一個示威者死先醒覺？ 要擊倒警察！ 必要時要殺！

我覺得要報

而家咁樣比人傷一世都唔還番個公道？
同埋唔係有證據講個女仔係fa? fa係現場救人告得入不如成個ha摺埋啦，日日係fa門口集會告鳩埋入面班告層非法集會囉。

不過前提係個女仔醒番先同佢想告

預撚咗係咁仆街,你班黑狗記住老婆仔女要還架

咁撚賤

告埋佢恐嚇

眼都盲撚左,怕你告？！

7警（雖然得番5個）咁樣打都要坐
屌你渣撚住枝槍咁樣射fa 可以冇事？

咁我都係儲錢移民

為咗合理化佢爆頭就一定老閪告你暴動先

所謂生不入官門，死不入地獄，仲信乜撚野警狗

搵到邊條冚家剷開槍就自行解決啦

威脅

公就我贏
字就你輸

李蛇咁講係妨礙司法公正

ON9

毅進仔係咁撚樣

唔洗報警喇
直接等解散警隊
新嘅執法組織會幫你拉個真兇同幕後主腦

黑警（翻譯版）：你一報警即刻拉你

咁咪唔報警，公開份醫療報告畀全世界睇算社會會審判呢班狗

屌

Cls啦，就算戰爭軍人都唔可以射殺醫護人員，點解要拉佢

一定係受害者報案你先開File架咩
死撚左既話係唔係要陰間打電話俾你999報案?

岩岩睇新聞話少女已經報狙案, 黑警話已展開過調查, 等睇CONDOM

黑社會：警告你唔好搞大件事呀

關撚左個報案室佢啦

屌你老母仲想拉人

建議佢去外國醫

人地拉撚完你地最多咪又係隔離叫放人同黑社會

又打飛機？折墮到要講儲錢移民就已經冇你份啦

者係暗示交換條件?
你唔黎報警我唔拘捕你, 你報警就拉你?

bullshit
人地唔報就唔撚洗查？
你老母你責任嚟㗎嘛，咁如果被人打係咪要當事人報警同落埋口供先可以做野？
咁多evidence 證明射爆眼，你老母仲話要搵？
大部份市民都唔係弱智㗎，屌你老母
先乜撚野後次序，爆頭咁危險仆街都唔撚係最優先呀？
邊撚個射你第一時間知啦下嘩

屌你老母仲衰撚個？搵唔倒字尼形容你班冚家剷[black][/black]

擺明係話夠僵你就黎 告完就拉鳩你

眾籌幫絲打請律師

你開槍咪諗住走得甩呀

If we burn, you burn with us

我係佢就主動報警
睇下佢點拉

不會拉你，打柒你姐

專頭佢搞返你襲警、藏有攻擊性武器

係咪未報案前唔會拘捕該位開槍警犬？
班警犬係咪有語癌

721 811

721

係落口供前唔會拘捕佢
聽清楚啲

不過啲狗真係戇撚鳩到不得了

一個人點非法集結？佢仲要喺巴士站中槍而唔係喺路中心

用眼去襲擊布袋彈囉

點解做狗可以做得咁澈底

冇人會信黑犬

一去報案就拉佢非法集結 狗黎架!!!

明明酷刑條例係刑事

刑事唔需要受害人報案
殺人案唔通要死左個個報案呀？

根本要廢除依條例

分分鐘條女唔報警都主動拉人 佢地把口講啲嘢信唔過

即係你嚟報就攬炒

中蟈方式

姐係暗示佢一去報警就會拘捕
但調番轉黎諗, 呢位女仕將來如果願意的話, 係咪可以開個記招或者係唔同公開場合講晒所有事發經過同控訴狗仔??
只要唔去報警就唔拘捕呀嘛

警狗理倫
冇人報案就唔會查???
狗話都講得出 痴撚線!!!
如果我殺左條友 當時人唔去報案咁我又冇罪???

依家係濫用依條黎打壓市民

中國香港驚察

人地係救護員黎架拘乜春啊

係咪同"報警前唔會強姦／約你炮"一樣邏輯？？？

警隊也是要被清算的

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場

手足做咩都老閪唔割唔分化

唔拉佢啫係佢無犯法
無犯法你執乜法

仆街黎 香港變左咩世界
咁都講得出

前文後理係點先 ?
要facecheck有冇斷章取義

冇原告 點樣原告變被告呀

企巴士站都可以拘捕
咁法律已壽終正寢

話唔清楚事情真相
照咁既邏輯謀殺案佢地都應該唔洗做野

賤格黑警

仆街黑警

Up乜春痴撚線

點樣非法集結？

九品芝麻官

欲加之罪

拉啦屌你老母
你試下拉
睇下點撚樣

即係要調查開槍警之前 要先自首被拘捕先
冇人自首=警察冇開槍射頭

我代POPO答

咁樣會牽涉到我哋戰術安排
唔會提供

只要受傷少女肯提供口供 我地會因應口供內容去執法

主動報警前

姐係威脅唔準追究追究就拘捕

誠實豆沙包

越黎越無恥

叫你地畜牲 都過得唔夠...

人地FA 屌你老母

無恥到呢

我都唔係法律jj，但如果當時在場其他人佢都唔識，咁點構成非法集結？

全香港只要一個地方多過3個人唔通就拉得？

我第一個諗法係 而家姐係話射撚盲左你隻眼 算啦而家唔拉你咁呀? 屌你老母 要幾撚無性先可以講得出呢d說話

過左2個月你仲信全世界睇住。。。。？

唉

七婆今朝咇唔出眼淚 發爛咋提嘅監警會

想問下依家個女仔有冇被捕?

報警有L用

你指控我head shot你
我即刻告你暴動

直接告9開槍條冚家剷啦，仲報乜警，唔需要跟佢規則玩！

黑警死全家落地獄，永不超生

年中應該姦左唔少ii同違反入境條件嘅人

玩恐嚇

背後個意思咪就係
你落口供佢就要做野搞自己人
事後就 秋後算帳搞返你
最低限度 非法集結罪

大把啦 新聞都有講掃黃順便食霸王餐 皮肉錢都呃

俾狗打又要俾狗拉

用眼偷軍火姐

襲擊俾人用

自己都唔知自己講緊乜

原告變被告被告變原告

因為話要個女仔報案先調查個槍傷係點黎
仆街林鄭同黑警係咁話無證據顯示個槍傷係黑警造成
即係唔報案=無得追究開槍責任=拉個女仔非法集結

假設：
1個人或以上：識或唔識嘅人喺同一地方有唔同去向或唔同嘅目的，唔叫非法集結，但有機會告最輕嘅一條遊蕩罪

1個人或以上：識或唔識嘅人喺同一地方做同一樣嘢或目的，確實入到非法集結罪

3個人或以上都識：可直接告非法集結

以爆眼女呢個case，就算佢自己一個人，但佢身處於黑警被定性暴動或案發現場（黑警曾呼籲過請盡快離開現場）；無論佢乜嘢都無做過都好，再加上佢身上嘅保護gear，即係有意圖參與非法集結罪同暴動罪（現場）

除非有證據顯示佢身分係義務醫療人員（first aid）標記同反光衣。否則，如果黑警告，入梗

利申：9up

你指控我就拉你

禍及妻兒原來貪口爽
屌

佢地冇講過真話 唔去報警都會照拉佢

被告變原告

講緊乜撚野

屌你老母死黑警

拘捕你老母閪，死黑狗，畜生

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

條女無犯法做乜拘捕佢？警犬知自己講乜春 ？

賤撚到

佢有閪權拉人咩死差狗

On9黑蛆

支那國情

我冇野講

(你主動報警就後果自負?)

死黑警

屌你拘捕佢？人地救緊人，救人一命 勝造七級浮屠，等被人追究到底啦

屈非法集結，暴動
入罪後先處理你受傷案
跟住話你有案底，法官判斷犯法者證供不可信

即係行政執法司法黑道我玩晒呀！
真香港人唔執行自己嘅良知法律，呢個司法體系不能制裁奸惡之徒

警犬個腦裝屎，報警捉自己呀？

report 上去國際法庭告得唔得？

唉 正常logic係真係apply唔到落黑警到
佢地真係癲撚左

可唔可以話：差佬藉維持秩序為名，四處開槍放催淚彈，擾亂秩社會秩序！同時與黑幫聯手，製造殘害生命和凌辱港人事件種種⋯⋯用極其卑鄙手段阻嚇抗爭民眾呢？！

私了

拉同告唔同 班差佬最多可以拉同打 告成點唔到佢地話事

嘩

唔緊要呀 第時你班𡃁冇左隻眼唔好問點解

我信佢夠膽

講真，佢拉左又點，你咬佢食

屌佢老母，你咪人黎架

又叫人報警, 但係又話報警就拘捕佢
痴撚線

唔清洗警隊真係救唔返香港

受傷少女請堅強
香港市民一定幫你討回公道
非法集結，暴動乜都好
意圖謀殺個黑警一定走唔甩

勁撚on9

屌你老母俾傳媒映到你班食屎狗插庒嘅示威者都俾你地在差館打到腦出血。重有冇人會信九正苦同黑警呀？

死黑警幾時死哂佢

弱智

去機場啦各位，唔好比佢對眼白白咁犧牲啦

唔係話錄口供之前咩

你死鳩硬
日日放你地張相上GAY網
咁撚無人性

有冇法律撚講下女傷者有冇得直接告鳩香港警察??

我相信大家一定肯課金

告民事？有冇法律巴絲解答

原告變被告與支共接軌

First aid 都拉 班毅進仔傻撚左？

👍🏼👍🏼👍🏼講得好
佢意思就係你問題既答案
差人做野唔使你教，我地就係唔撚跟指引 ,鍾意點就點。你夠膽報警？拉鳩埋你！

告你非法集結

佢地做得出

信你老味啊

好人一生平安

報警無用
自己人幫自己人
肯定唔會交人出黎